amd cpu&gpu 討論post #8

比多少少資料
底板bios版本 和 Radeon Driver 版本

bios AMD AGESA to 1.0.0.6.
Radeon Driver 19.1.1
都唔知係咪人品唔好出事

你回覆變開 post

on9 左

有冇del post

傳送門，請